側魚涌槍擊案係天大喜訊

兩個謀人家產嘅廢老得到應得嘅懲罰，另一個就生死未卜。
香港需要真正勇武嘅人。

當法律懲罰唔到壞人，社會就需求英雄。

我有錯咩？

好波

死淨兩件 都算係今年既悲劇
希望死TB振作

去謀人身家受到懲罰有咩可題？內

佢可以同batman比

777？